係唔係爆一隻眼先出一次？！可唔可以連續性啲？！

革命啊！一日搞掂啊？出黎涼冷氣睇imax都唔肯啊？

唔停佢多過一星期唔收貨啊！16號一齊係機場提埋款

612 721 811！

血債血償！黑警還眼！

612 721 811

唔同意佢地塞既話，就出黎跟番原本既plan，靠人多

各有各做！目前最主要係人數啊！人多自然逼到機場停！

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

推爆佢！